比人整濕左部電腦 條撚樣唔賠錢（5）

沙發！

留名等解決

講咁耐仲未有樓主個樣

唔係有左啦咩

似呢隻先岩呀

開到幾時先會完

LM

去4到搵

睇到啦
樓主我撐你呀

推到馬騮楊賠錢

推

9up的你凍嗎

樓主好靚

一早應該一齊去check 機，約食飯，食住上
可惜馬騮邊識

真心當佢係friend應該要屌鳩佢啦 仲喺度做打手 其實佢班所謂friend係想幫佢定想做鳩佢

樓主 我撐硬你

咪臭係

屌你老尾推到5

推到賠全數

而家d細路諗野係咁奇怪架啦
要有義氣 型呀嘛 是非不分 垃撚圾

有冇再完整啲嘅整合 例如啲對話 我見有個post仲有其他對話 cap埋條友啲9野啦
撐樓主

留名等睇腳相

可唔可以開始叫佢薯蛋頭

樓主已經收埋哂其他相啦

推呀

識佢 傻仔黎

Push

其實唔扭實個蓋有咩問題
個人習慣黎
上堂又會一路飲既
成件事係跨欄個個自己on9
你係枱上面放野飲放水杯放乜鳩都無錯
你無做過一件錯事
因為張枱就係用黎放野
而你坐個個位既area你的確有權選擇點樣使用
但係跨欄好明顯係超出左你既使用權力
你係其他使用者既area做一d超出你應該做既行為而對其他使用者做成影響
點鳩會唔係你錯

跨欄馬騮賠錢啦

算你老母

可能本身馬騮果陣比樓主拒絕左
所以直頭連錢都唔還

條撚樣賠錢咪算囉 俾你唔洗找

可能本身都有打算~點知條數咁甘 即刻鳩縮

好好笑 啲相

為馬騮仔 你whatsapp打啲野咁撚串

咩專業意見 邊撚個水你打段野出黎

夠唔夠apple專業?

睇黎有戇鳩仔借樓豬相 攻擊樓豬WOR~

有冇巴絲開始整下街招改圖之類

5

其實因為當初佢話會賠錢
咁大家同學 既然佢都話會負責
我唔想搞到咁疆嘛
點知佢而家咁

連登最憎人做錯仲狗叫咁串

依家點？tutor有冇再搵你？

你想做白武士？

人情 連登連續5個po 仲有咩人情

馬騮仔 賠錢啦

帶眼識人啦~同班咋 依家佢想用學校大你~

企硬!大把人撐你~但你預左可能會比人起底就真既 始終有班花生友同條仆街護主狗

火哥推得快定依個po

人咩情先 佢不仁樓豬不義姐

弱智出番去啦on9仔

要我用成萬蚊嘅電腦 換佢一生都記得?

冇喇

去到而家呢個地步

警都報埋
連登又上埋

一百步路都已經行左九十咁濟

點算數

我行得正企得正就唔怕比人起嘅

你又邊位呀~賣左比你係咪你比錢整呀?

又邊個賣人情比咁多追POST幫忙既巴絲?

樓豬唔企硬就輸到仆街

可以一日去到推到5

又玩新招？ 賣小強？

撐你阿妹豬

唔好放過佢呀，完全唔覺得佢有後悔過。就咁完左件事佢唔會有教訓

其實佢呢家肯賠錢就搞掂
問題係佢唔肯

馬騮仔wtsapp有無搵過你？

態度正確啦~
你企硬 佢一日唔還錢都推

冇啦

一日五個post

學校大時大節（開sem mid-term final)同佢回下帶幫佢搵多啲組員

你係打手定曲線呀我睇唔透

打電話搵tutor 再加報警
我估就唔想賠

咁你做咩收埋其他相

樓主唔洗理個on9仔

生得咁高個樣又咁奇突，出街好易比人認🤭

好似迪馬利亞

撐你呀

賠錢咪解決囉 講撚到人地害鳩你咁 收皮啦

咁多嗲係咪你幫條友賠

狗公死返去你老母個閪度啦

條要打J就拎馬嬲個鼻黎打啦 精蟲上腦既狗公學咩人係到叫

點解要樓主放下

賣人情俾你？ 你邊位？
慘？ 可憐人必有可恨之處啦
放過佢？ 佢夠無放棄過啦，搵Tutor督背脊加報警

而家睇下馬騮仔點回應啦

咁快開到5

冇呀 淨係得tutor搵過

無追一排琴晩隻好奇貓話有學生look，有未？

由一追到五
希望條仆街仔早日賠賤

返學見到有冇追數?

你地都搵左我出離啦

解決唔到? 你試下賠左錢睇下解唔解決到!!
你老母得個講字 學人做和事佬都用下腦啦!!個腦未撚生埋就塞番入你老母個狗閪先啦

放？放你老母咩。 你叫條垃圾放低一皮比樓豬，就無人會再煩佢

你都識講溝通啦

馬騮仔鬼有和氣溝通過咩
搵都未搵過樓主 放咩下
單方面放下都解決唔到問題

等下
再無消息咪進一步行動

如果係我跨 樓主點止電腦濕 成身濕哂都得

好想瘋狂整濕樓主部macbook

企樓主果邊就厹？對事唔對人姐
你就J人唔對事

精蟲上腦到你仲垃圾過馬嬲

搞唔耐都未拎到d錢

岩呀隻馬騮一係自己搵樓豬 直接問清楚條數 講明幾時之前賠錢!!
如果唔係樓豬唔好再理其他野~見到都唔好理鳩佢!!
佢要賠自然會WHATSAPP你!!
唔賠就企硬

天氣凍呀~你入番你老母個狗閪抖下先啦

你戇鳩
Byran 整壞人野仲咁撚串喎

可唔可以攞法援出律師信告尻佢
利申唔識

好仆街，整壞人地部電腦仲唔賠錢

抄佢全家啦 又要窮又要懶型跨過張枱但又無料到

睇到你都覺得面紅 好醜呀

狗公論 不如問下邊個貼樓主出黎先啦

pish

開到5
好心整爛人野就賠啦果一千幾百都賠呵起就行路帶眼啦

乞鳩求劍2.0

講緊起底
係又起唔係又起
做會員唔好做到咁低質啦facepalm

叫呀馬嬲放低份戇鳩鳩固執先啦

做打手做到你咁醜都係第一次見

無錢又要學人串
唔想賠就唔好做低能野啦

馬騮打手起左樓主底反而更多支持者

咁我覺得1.0戇鳩好多

屌你老尾
男人老狗唔小心整壞人地電腦就賠啦
做人一就一 二就二
錯就要認 打就要企定

咪撚係到簡單複雜化
講經 蝦女人 推卸責任
一萬幾千都冇得賠就唔撚好讀書啦
擺低個書包 出嚟做野食撚屎啦

正柒頭，羞家！

唔好話蝦女人呀，等陣又比人話樓豬係女先有人幫

你係咪幫人賠先 唔係就死埋一邊啦

正常 其實樓主真係最無辜
錯既根本係男方
BTW 聽日又要上堂 有冇同學update下佢情況

你係唔係對Bryan Yeung 有意思啊 咁幫佢做咩
點睇都係bryan 唔啱喎 唔啱仲要推卸責任同態度串柒柒喎

仲朋你老母咩，搞到咁睇清楚曬條撚樣啦仲朋友

屌乜撚野狗公呀

當年火哥單野受害者係男人

果陣仲勁啦
一晚之內扭軑 凌晨入數

因為佢比人爆左電話出黎

根本唔係男女問題

老實講如果樓主係欣宜質素，我都照推post
對事唔對人

幫Bryan賠錢

點解撐馬騮既人 咁多都奇形怪狀既
完全體現到人以類聚 物以群分既道理

話唔定屈人狗公既係男事主朋友
真朋友比左好多火我地

話唔定係事主扮假膠想氹下大家開心唔好屌得佢咁大力

等睇今次都凌晨入數，
快啲搵人爆馬嬲電話

樓主對馬騮有咩感覺

叫人唔好po圖嘅明顯係打手
花生友就梗係想睇多d圖

開撚夠Post未呀 條友仲未賠錢

賠左就唔會開post啦

圖

最撚憎人 明明自己唔啱 重屌尻人 話人地錯 要全世界就佢 on99。有friend就係咁既人 決定絕交 推死你 馬騮仔

比啲火馬騮仔

咪撚加個成語就當到自己好撚有道理啦撚樣 返去你老婆個閪度呀，係咪唔撚識字呀，定唔撚識路返唔到屋企呀

果排推火哥既一定係gay佬
推情侶賣ipad post果班一定想同佢地玩3p
推post屌鳩林早泄果班一定係想同連仔含撚啦

屌啦星係要拉到人地同你地同一個level先滿足 喂喂，行開啲啦釣你老味

馬騮仔係人緣好定冇乜人有佢電話
依家都冇人爆佢電話岀黎既

樓主有冇佢timetable

Show出黎陪佢上堂跨下欄都幾好

咁同情人 幫人賠囉

條友好有計。
一開波瀨冇扭蓋
之後又瀨全數唔合理
之後又貼樓豬相
之後又話人狗公
之後又話和氣啦

有冇講錯呀 馬嬲與馬嬲兵們

錢都賠唔起 窮J可能得部對講機 電話都無部

hkcc可以sit堂？

算啦我唔怪你啦，繼續啦，當幫手推

醜都我都唔敢睇落去 潛水仲好啦呢班垃圾

老老豆豆，樓主一開始已經好聲好氣要求一人一半賠
本來根本係好小事，肯認錯、賠錢，close file。
馬騮仔唔認錯都算、仲要惡人先告狀，
分別先後係Facebook 爆完樓主啲WhatsApp 對話、去同tutor 投訴，
仲要有一大堆新account 開出來屌柒樓主、
仲要唔知點解有人post 樓主張相出來、
仲要屈樓主cyber bully 你？
Come on James, 你能不能成熟一點。
你點對人、人點對你。
到而家一日爆4個post又突然間有人出來話佢得到教訓？
下？馬騮仔係咪男人來？係咪人？定真係一隻馬騮？
定係馬騮都不如？
做男人做到要是但搵個人出來話佢知驚、叫人放過佢？
賠錢都算啦、道歉都要搵人幫手道？
你叫人放過佢？
一來搞到咁大先話道歉、二來錢又唔還、三來咁冇誠意
根本冇人會信佢真係真心道歉。
仲要想人原諒佢？ 收皮啦。
要道歉既自己出來道歉、唔好成隻龜頭咁鳩縮

課室練跨欄到底係想點
Hkcc冇運動場？

樓主撐你

咁多個po都無人幫手起到條友個地址等樓主出律師信

又唔係話你 咁緊張做咩 自認事主？

有無隻🐒電話

為咗一萬，冇咗自己聲譽

真係唔知

一係叫佢擺哂啲野上台 叫連登仔跨過去

排隊由紅磡排撚到羅湖

每個post都有條友瘋狂推post

佢恃住未被人起到底 係到死雞撐飯蓋 快啲搵人收佢檔啦

有無人有馬騮資料
TG比都得
TG唔會公開資料

推到有電話

推到5

唉唔好煩，大家一齊起佢底

我本身以為開到3已經好多 條友會知自己柒左

有冇人有馬騮仔電話呀？我三線駁埋比劉翔

好快有6㗎啦 有人瘋狂推post

慳啲啦 講咁多 幫人賠錢囉

急不及待很想玩玩了

有無人提供馬騮仔上堂timetable
想見下真人同相有咩差別
順手搵埋跨欄馬騮簽名
fat fat

我屌你老母呀 楊匡民 出黎啦懦夫

Pish

真心覺得政府應該大力宣傳正確使用安全套

一係賠錢一係收皮

人類研究中心快d去捉馬騮仔 到時比番萬幾蚊研究費佢咪有錢賠囉

唔撐樓主過唔到自己嗰關

lm

入法律程序又唔會逼死嘅，樓豬都叫順翻條氣

民事姐
講真大家唔好怪假膠
冇人唱反調一味屌楊生個post邊有推得咁快

樓主好撚正啊

呢d天氣攬住樓主訓 一定好舒服

你真係唔識溝女架喎 你覺得咁樣叫氹？

樓主收兵嗎 我想入紙

狗公出沒注意

用愛膚堅啦

搵到樓主Facebook

就係有你呢d仆街用法律程序嚇9人呢個社會先會越走越差

迫你老母咩，係呀楊生連錯都未撚認，佢先係迫到而家呢個地步既出發點
做男人做到咁都死撚得，咪留係度影衰港男型像

咪撚亂9轉移視線，不過都多謝你推左幾多post

條9up仔都幾頂癮
多謝你啲助攻

大家都係想佢找數姐

佢唔找 過時過節 就同佢回帶 等各位連登巴打同佢老母噓寒問暖

狂徒製慾照 網上辱阿嬌

屌admin屎忽

一開始樓主肯比500蚊維修費同比街舖整，導致冇咗Apple保養，已經算係負左部份責任啦
而你隻馬騮賠2000都唔肯，仲要質疑人地呃你錢
而你話人地公審你，唔係你最初係IG公審人先咩，只係大家平台唔同
唔知馬騮覺得依家搞到咁心情係點

講起年又過年

Btw未有人開爆料link wo

想gmail 定tg

知唔知佢邊間中學

係一千蚊咋陰公 做男人做到咁真係核突

屌，一撚樣
唔怪得咁熟口面

到底e家佢肯賠未

其實講左咁耐有冇人會寫封英文email去hkcc

好似叫筲箕灣崇真學校 Shaukiwan Tsung Tsin School

世界 真係有各種人 推撚死你 咁無品

你邊位呀 賣人情比你

自膠，小學

CNEC Lau Wing Sang Sec School

用下腦都知有得保點解唔去apple整
濕水人為損壞係唔保㗎

呢度無一個人識馬騮仔

自從乞鳩求劍潛左水之後
又多左件9up的你凍嗎玩懷柔政策
一撚定係性楊個隻馬騮
點呀 一心分唔到兩用呀
夠膽你咪用幾個ac同時覆我地囉
洗乜扮哂野玩分身姐

中華傳道會劉永生中學

我撐你㗎樓主 一日未還錢一日要繼續開post啊！！

搵反apple整
樓主好正 PM

馬騮啲朋友好心幫手勸佢賠錢啦，作為局外人既我都睇到好尷尬呀

自己跨欄失手仲賴人唔擰好個樽蓋，小學雞到爆。

我早就覺得似 , 但驚佢睇完睇唔開所以都廢事po ,
估唔到真係有人po,
宜家兩張圖對照住, 真係成個餅印咁

個Post 會唔會推到開學

搵人貼去劉永生secret page 啦，教個咁不負責任既學生出嚟

而家sd封email問候下佢母校先

出類拔萃

支持樓主

係垃圾福利呀

福利咪跨欄表演囉

無你推po我地小好多樂趣 加油

專門破壞電腦

大家不如開始聯絡佢地嘅莊員拎佢電話啦

推到薯蛋頭仆街

賠錢啦 屌你老母

你唔係佢嘅話根本唔洗咁緊張
你唔係佢本人嘅話，
呢單野關你撚事咩
所以你唔係佢嘅話 你而家潛水囉

有片睇

睇撚死你都唔會道歉

本來都無諗住搞隻馬騮乾
不過佢既然玩到「話俾老師知」
我就陪佢玩下，又係時候扮下偽文青

係時候一人一信到
ccoowong@hkcc-polyu.edu.hk

標題：副學位學生楊匡文投訴事宜

香港專上學院應用社會科學副學士課程統籌黃安安女士道鑒:

香港專上學院素以多元課程作育英才，聞名遐邇，於學界樹德菲淺。唯 貴校應用社會科學副學位(NS) 學生楊匡文(Bryan Yeung)近日作失德之事，毀壞同學手提電腦卻堅拒絕承擔責任，更諉過於人。箇中言行令人咋舌，故特專函報備，乞察照為荷。

事緣為楊同學於上課期間欲乘一時之便，圖以胯下越過長桌返回座位，詎料不慎打翻飲料瓶子，傾倒之飲料隨即濺及同窗手提電腦使其壞掉。唯楊同學堅拒承認自身責任，幾經拖沓後更誑言分文不賠，反之透過Facebook 諉過於事主並施以人格謀殺。事件於互聯網轉載後一發不可收拾，惜楊同學備受網民撻伐仍毫無悔意、堅拒賠償分毫，反向導師投訴事主訴諸網絡致令自身私隱受侵，圖以威權逼迫事主放棄追討，實屬本末倒置。

全人教育理應德、智並重。楊同學承擔自身錯誤理固而然，決不可諉過於人、圖謀缷責。謹籲 台端公正徹查事件並教導學生正確道德觀。隨函附 相關連結以供 省覽。耑此奉達，敬候 示覆。謹祝
道安

關注事件的網民 xxx 敬上

馬嬲做左兩屆SU, 一屆叫pioneer，一屆叫innovator

23秒

漏咗

相關連結：

一日五個post都仲係度死撐，賠錢啦

整多封send俾各個公司 等佢無人請

薯蛋頭楊匡民累街坊，要咁多中學同學仔下齊成名
BTW，樓主可唔可以update下而家條友肯賠錢未?

咦你啲串撚柒柒態度又番左嚟喎
點呀 唔係用懷柔政策勸樓主唔好搞大件事咩
而家又變番乞鳩求劍嘅性格呀？
轉唔切mode呀？

係 民啊

我覺得呢個level應該已經唔係用dse既範圍去理解

搵人backup

留到下年佢報大學再send

mean

咁既垃圾post 都開到5

留個名，追返之前啲post先
(Yr1 psy 得閒去sit堂同跨欄)

隻馬騮乾真係多得 9up的你凍嗎 唔少

呢個楊匡民關唔關事 好少同名同姓

唔差工間間u都send定一封俾佢地備下案

btw最睇唔起依種男人

賠錢啦屌你老母 哈哈哈

仆街有樣睇

幫推

個鼻咁撚大又醜
佢老豆老母應該好樣衰先生到個仔咁

頭先鬧錯你

筲箕灣崇真堂
DSE考地理經濟

笑撚到我仆街

26秒馬騮仔個樣

痂撚線,食個飯就推到POST5

原來面子緊要過前途，今日又學到野

巴打好野！

多謝你提醒
科學怪人巴打封信我識做啦

CC U 係乜嘢？
Backlist 又係乜嘢？

2009-2010年度公益少年團香港東區中小學堆沙大賽
小學組 優異獎

Hi, 薯蛋頭楊匡民，想分散注意力?
中華傳道會劉永生中學畢業
你咁無賴，覺唔覺好對唔住教過你嘅老師?
(你睇睇你，又連累埋d老師.....盧維中老師、劉啟欣老師)

哇屌
所以真係唔好得罪人直到比人放上網
8年前嘅相都比人搵出嚟

封信寫得咁差，我相信巴打一定識做

⼀定係想印出嚟撕爛佢

btw 記得我打錯咗 佢係楊匡民

其實都叫能文能武啊

又上中國跑馬拉松 又朗誦

完全同意，真係幾正下，be fd囝 ok?

email sent

咪又係hkcc 仲要腦殘 殘奧啱晒佢

笑撚死我
同楊生一樣咁鐘意拋英文企又柒吓柒吓
不如解釋埋backlist 點解先捐返入去你老母個被竇度喊住話上網畀人笑你柒吖好嘛？

原來楊生2017考dse...其實就好撚後生。廿歲都未夠。
大家後生仔後生女好易話為，同屋企人講哂成件事始末，再問屋企人借啦，果一萬幾千咁少錢。好過你而家承受咁大精神壓力。如果呢幾千蚊教曉你日後做人做事負責任，有交帶，我擔保呢幾千蚊好抵，所學曉既野抵過你拎黎交比學校。

多咗個「企」字，我自膠咗先

正

email 已sd 等聽日office hour 問下professor 收唔收到email

send左

(盧維中老師、劉啟欣老師對唔住，出左你地嘅樣)

咪撚再理條煩膠啦
大家一人一封信好過啦

大家咁話

舊生？

佢又真係好撚高bo，點解咁唔小心跨失手啊

反正我都係拎住個鍵盤
post 我就會繼續推
直到楊生知道自己有責任賠錢

有無電話啊

諗起條傻9生到咁高
係街唔想俾人認唔到都好難

樓主

sent

留名睇件垃圾點死 sent

岩岩sd 左比professor

跟機

唔係，我係間學校嘅網頁唔小心見到

professor 個email爆都真係多得佢唔少

話錢解決唔到 又要人放下
即係呢件事唔比錢先放下到?
算 都係唔好理條友

佢都係想幫手推姐，唔好怪佢

仲唔幫手搵電話

叫人放下 佢零成本丫麻
又唔撚道歉 一味話自己慘
睇死佢屌閪都係叫女仔出房錢 叫條女買埋condom個啲仆街

好鬼正
9up幾句都幫推唔少

Hkcc...

條友一直mon post叫人放下，又叫人唔好推，但係自己就咁推

所以曲到直，大家屌還屌，唔洗咁認真

駁唔到

馬騮楊中學點滴 (係愛啊哈利)

1C

2B

3C

4D

5D

6D，媽！我畢業啦

個9up係咪曲到仆街

推返段片上水

咁搞法，聽朝可能開到 7
楊生你賠錢算啦

拿，巴打你英文咁好
我搵到個方法畀你發揮所長
依家咁多人用中文炸programme leader 個mailbox
不如你都寫返封e-mail 畀programme leader 幫楊同學求情
係大學做嘢嘅人呢，都係睇開英文e-mail
我相信你send 出去嘅e-mail 一定會脫穎而出
咁你咪如願以償幫到楊同學囉

開到7嘅時候可唔可以整合埋岩岩啲料

係囉 叫人放低件事 佢又自己推post on撚99咁
btw愛膚堅都係佢第唔知幾個分身

中二果2個miss唔錯

年度強post，打響2018第一炮 今年年尾整大事回顧記得加呢個系列嘅post入去

唔關我事呀巴打 我係屌完佢之後看透世事

為面子, 係度賴皮, 第時都唔知楊生點搵工

似到爆

原來楊生2017考dse...其實就好後生。廿歲都未夠。
大家後生仔後生女好易話為，同屋企人講哂成件事始末，再問屋企人借啦，果一萬幾千咁少錢。好過你而家承受咁大精神壓力。如果呢幾千蚊教曉你日後做人做事負責任，有交帶，我擔保呢幾千蚊好抵，所學曉既野抵過你拎黎交比學校。

個鼻

屌 點解個post可以成陣厹味

根本成個連登就厹味

其實係咪得我一個覺得佢似呢隻野

真係好撚似

你個名

想加入城大

由個男仔俾人貼啲攬女相出黎就知佢死緊
連登咁多毒撚，條友又唔係靚仔
憑咩佢有女攬連登仔就無

跟住貼埋樓主張相出黎，唔係豬閪
根本勝負已分啦

遲d一定要拎返出黎鞭屍
等馬騮條柒頭d同事日日笑到佢面黃

唔知馬嬲有無女呢

放佢電話出嚟啦樓主
大撚把人幫你打去屌柒佢
呢啲正仆街

1205 plz

怕唔怕又比tutor入呀

賠錢咪唔洗逼
賠錢係責任黎
咪講到佢承受左網上嘅人講嘅野=負左責任

Bryan打手連基本責任都唔識
18歲未呀？

高質 幫推

夠18 la

離題呀

成個post有大半人都係兩邊D打手來
講佐咁耐都未有新圖

等馬嬲爆

Hi楊生

戴校長

我係個條asshole仔比人推左咁多個post出黎認下死狗賠錢好過
玩到自己上哂連登真係有排玩

幼稚園生都識咩叫責任啦
柒撚夠未
放下 點解要受害者放下 由得事主逍遙法外
公平唔公平呀

見到事主加打手真係體現到咩叫中二病 放下放下 放你老味咩 唔洗負責任唔洗賠錢 就逼得死佢 逃過責任 咁死得太便宜佢啦下話？

咁你放下左未？

咦家樓主要求幾錢去解決件事查實 ？1000?2000?9000?13000?

其實真係幾撚曲下

果D人係 人地打你左邊 你要比埋右邊佢打

好快又一個post

放兩邊打和啦 SUPER!

好有衝動去攬住樓主
同佢講唔使怕有我係度

交俾個官判啦

推到佢仆街

唔係話報左警 等警察接手咩
個官判乜咪乜
推咁多post jm9?

樓主好撚正啊 好撚想奶啊

馬騮哥 我係你嘅話就點都唔賠㗎啦
還掂都搞成咁 點可以咁順攤如樓主所願
一切應該交俾法律去裁定
證明香港係仲有法治嘅

誰人不愛花生

楊生又係on9 樓主咁正既女 仲唔去溝佢

駛唔駛幫馬騮乾寫埋英文信畀副純籌？

快d互相傷害

睇人仆街最開心

繼續推到賠錢

我除左一開始要求佢賠2000之外
係冇要求過佢要賠幾多
由始至終我都係問佢想賠幾多

有無多d樓主j圖 想j

太長唔想追post，大致上知道發生咩事，好明顯條友就抵死啦，盲就咪L學人跨啦 又要誇又要柒，衣家衰左就賴皮仲咁串，事主都未要佢賠番支野飲錢啦，應該要佢由頭到尾所有開支包哂就啱喇

判完都唔好還 馬騮仔我地支持你
最多咪破產

千祈唔好還 還錢太柒

原本唔賠我都係抽下水笑下樓主唔會告到佢刑毀

但係佢搞到惡人先告狀，又欺凌又私隱

以前舊登狙擊果d 懶人包、街招都未出

冇錯 咪以為網路欺凌大哂
此風不可長

班柒頭分身諗住po返樓主張相出黎還擊
點知冇效果之餘樓主都多咗人撐

報警
有咩野可以落刑事charge

Sent

1000都唔撚賠 都好撚濕鳩

真係好快

Push

哈哈哈咁到開到5

12345

Post5都唔肯正面面對?
佢whatsapp番樓主未？

樓主點解唔post🐒個電話出來？

一日冇睇推到 5
馬騮仔有埋新朵叫薯蛋頭

未呀 冇搵過 得個tutor搵過咋

因為我想從法律途徑追討 無謂比位佢入

識校董會既人 報警佢都唔賠就講聲

推！樓主加油
條友咁on9 唔知會做乜
樓主小心返學比人騷擾
保護好自己

樓主今日報左

認真？

咁想問問樓主開po做乜，唔一早採取法律行動。我唔明開po用意

楊生
係男人就上黎正面回應
完左件事對大家都好
首先你到呢刻係咪仲堅持1蚊都唔賠

想佢死明唔明

有冇追po
小額錢債要有事主嘅地址先得 但佢唔肯比我
所以我暫時採取唔到法律行動

而開po 之後有巴打教左話可以備案先
再要求下學校配合

淨係睇咗中間嗰段 胯下越過 會唔會簡單「粗暴跨越」好啲
使其壞掉 配合返行文好似有啲太粗 不如「引致故障」
並施以 會唔會轉返 「此等行徑於人格謀殺何異」好啲
同埋個「誑」唔係解狂言 係解講大話 應該改返做「斷言」

但係都係未答點解開po

唔知開sem佢d同學點睇佢呢

佢係班上面有無好朋友

如果仲同佢繼續做朋友就....

物以類聚

因住趕馬騮入窮巷

而加知道哂啦 繼續開

一 等大家認清呢個人

二 為自己澄清

三 問意見

徵求意見講事發經過詳情就得，公開埋個人資料同相係..

點解有人開J圖po
點解有人開新聞po
點解有人開吹水po

我諗唔明

樓主放自拍未

馬騮仔

連登
一個比人公審既地方
我睇你唔順眼 放你張相上黎比人笑
你做野整到我 放你個人資料上黎比人知
呢到都唔係最好笑
最好笑係樓主都係覺得繼續開po無問題 你而加開po有咩意思？

討論靚女用女字表達就得 公開埋相同ig 係...

我諗佢地係咁意思 不過我就食花生既

唔公審點有咁多狗撚啊 返鄉土啦嗰邊最和平 連BABYDOMDOM都有班師奶日夜公審

你都算勁，掙人錢可以開到5

由頭到尾都無真誠悔意，做錯事不負責任，而家係佢自己唔放過自己

就算係舊時 爭人錢唔還 尚且要嘈到街知巷聞 馬騮仔唔係諗住喺呢個資訊發達既年代一句唔還 再搵班2打6上來洗太平地就可以過骨下嘛

咁邊個放過樓主? 拎一萬蚊出來先啦 你老母賣幾多次春先夠賠

你係唔係唔記得換account

思覺失調定精神分裂啊

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未

你都好撚好笑喎 條友唔賠錢就無問題？ 樓主無啦啦要拎筆錢出黎係咪你比呀 隻馬騮一日未賠錢 樓主繼續開 有咩問題

屌 樓上根本係假腸推po

自己攞嚟柒

自己說 自己推 真可悲

換你老母

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民 換夠ACC未啊你

我唔理你真心定假膠 你一日洗地我一日推 推撚到SEARCH親楊框民都一定見到呢幾個關鍵字 你繼續

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民換夠ACC洗地未

樓主邊個比你同男仔攪頭攬頸影相架

"又一個遲早會紅的人"

收皮啦on9 樓上有人係咁問樓主點解要開po 尋根究底 佢想叫根主放手 我講下佢對樓主呢種行為既意見就叫開分身？ 思覺失調？精神分裂？ 你呢d人真係追d唔追d 又要細路仔 係唔係以後上網我都要打係曲非直？

左邊個條友個樣做乜7

你個名 偶爾預言帝

已經成功上位

作為佢中學上一屆嘅師兄
睇完都想講返句

搞還搞
唔好搞到中學老師、師兄同學嗰啲呀
人哋無辜㗎
仲要拖埋落水
無啦啦俾人擺埋啲相上嚟

件事未完一定要繼續開的
爛尾是不對的

好笑

柒左就換ACC啦 引用自己來覆人啊?

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民

唔撚岩你聽 就屈尻人係楊生
你老母生你出黎真係辛苦 做人咁撚自我中心
人地講既意見 就當人逼害你 你幾大個啊？ 係唔係周街去吠人先開心？

宜家佢咬住你無扭樽蓋
咁正常情況下樽野飲都唔會倒瀉(真係有咁大風咩？)
如果係開咗樽蓋，當楊生無跨欄坐係樓主隔離唔小心撞跌樽野飲搞到樓主部機失靈，咁都一定係楊生負責啦
楊生既思維係
樽裝飲品=一定扭實咗蓋=整跌都唔驚
同學塞住=叫佢地借過驚阻住佢地=跨欄合理化
佢驚阻住同學又唔驚整跌同學啲個人物品

貪一時之快唔帶套，到人地有咗就怪人唔事前食藥
老奉咩？邊個諗過楊生會跨欄
樽開蓋野飲跨欄前已經棟係度，佢唔帶眼跨欄佢既事啦
樓主唔好縮 道理係你度
睇佢啲對話係對血管既鍛煉

做乜鳩又爆一個po 成個連登都係楊生分身

Btw 我都係楊生分身

屌
男人老狗
負下責任好唔好
無錢去做part time, 一個月都攪掂啦
真係自找麻煩

你咪吠緊囉 我無話你係楊生啊 我話你唔記得換ACC啫 學你話齋 我上面話會一路推呢SET KEYWORD推到上GOOGLE 我每個回覆都加一串唔得啊? 你可以引用自己來覆人 就覺得人地串後綴係屈緊你 你咪當人人都逼害緊你嗰個囉

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民

實際上你邊隻眼見到我話你係楊生啫 嗰串後綴來咋 唔好咁敏感當人人都逼害緊你屈緊你啦 記得換好ACC先覆啦

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民

想問下如果有肥仔行路大力地震震郁張枱
樽野瀉左 咁係咪告唔入

得閒上黎屌下人地老母 做人先開心

惡病纏身Bryan Yeung

你係上來俾老母人屌啫

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民

屌你老母 新會員 傻閪個仔 司徙奈奈？

賠錢啦撚樣

駁唔到就開始謾罵啦 一開始又懶係理性懶係老屎忽咁
A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民

見到你呢種傻閪巴西龜就知道連登無左你唔得

係呀係呀 繼續謾罵囉

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民

我謾罵你？ 我屌緊新會員渣喎 你係新會員？

咁推法好快又爆post

樓豬係我架

我無話你謾罵我啊 嗱 又覺得我屈你謾罵我啦 我明明只係講緊你謾罵 SIGH 你做人會唔會壓力好大啊

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民

推到仆街仔賠錢

推到楊匡民老母爛臭閪電腦大爆炸

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民

咁少錢都賠唔起 讀乜撚大學啊on99

原來萬幾蚊就可以令一個人身敗名裂

楊生真心奉勸你，快d道過歉同賠返錢比人啦
做人有錯就要認，做男人更加要負責任
你而家最多係你d朋友面前柒一獲
件事再咁搞落去，你日後仲點溝女
當你日後大個仔出到嚟社會做野，你會發覺萬幾蚊其實真係唔多

學店來咋

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民

咁舊post1001 咗 沉咗底 而事件仲未解決 冇必要再開新post? 定係咩

其實件事可以好簡單
只係楊同學要質疑樓主 搞到賠一千變萬幾
然後賴皮 至會比人放上黎
坦白講就算唔識電腦野都知d零件郁d就一千幾百 何況係apple
自己攞黎

你同楊生好大仇口？

咪就係 我一開始睇個post見到啲對話 仲諗緊做乜鳩樓主咁蠢有apple唔搵搵街舖整
就算係最平嗰款macbook入水 2000蚊搞得掂好心就拿拿林過數完左件事佢 竟然叫返樓主搵權威機構報價 咁正直既人第一次見

息事寧人者打手也
包括對面果d係咁叫佢還錢果d
全部都係打手

有幾個AC把口幫緊楊生 但又不停咁推po
你地究竟幾大仇口
根本5個po唔少都係打手推出黎

WOHOOOOO

楊生讀劉永生，我母校，睇過幾張中學照，認得出佢係做領袖生。畢左業幾年，發現自己母校出埋d垃圾，仲學人話做領袖

唔小心倒瀉樽水整濕左人地部macbook，佢要我賠萬3蚊，合唔合理？

冇追po?
人地楊生 話唔好求奇 要搵啲專業啲嘅整

楊生話樓主夾埋街鋪坐地起價
叫樓主搵專業人士check

係楊生唔信街鋪，叫樓主去 “專業“ d 既地方check嫁， 檢查費仲要係樓主畀。
請追post

賠錢啦 唔係少少錢都拎唔到出嚟阿

太遲啦 本身佢都諗住一蚊都唔撚賠

想知樓主到最後係唔係已經整番好個電腦

你都痴線既 出去整無咗applecare 呢筆數又點計?

原來楊生去左高登開post

為左少少錢，個朵臭晒，全世界都話你樣衰呀楊生

strong post lm

見到某位屈人狗公，又屈樓主唔負責任，又明明自己d所謂“道理”被人反駁曬都話人道理講唔過自己，又唔追post既巴打既回覆，真係令到我見識到人類可以有幾低劣，連基本理解判別是非既能力都冇……
搞到我已經冇心情追曬 d post… 睇到post 4 700幾算……

一開始就2000
楊生自己叫去專業“ d 既地方check
check左要13000 所以要轉番街鋪?
龍門任你搬

漏咗句
“又話人屈佢係打手”

維修既野都係專業啲好

真假楊生都好 都係助攻

大家都係想幫楊生出名姐

高質

高登班友無人氣 見依個POST咁熱門 去刷人氣

樓主從來只有要求過一個價就係2000$
之後都係問佢想賠幾錢 無要求過13000$
唔追POST又想黎抽水

留名
同一間中學不過唔識佢

推阿

SPLM

開post叫條柒頭還錢，係條柒頭串過馬撚係fb人生攻擊先

差人錢唔還係咪開po都要問過你地阿on9
咁多人幫隻馬嬲 成廿歲人少少錢都唔肯負責 不如你咪撚做男人啦垃圾 樓主要貼街招搵我 幫你整

你回post有咩意思？

即係你覺得差人錢追唔番放上黎開po講都得罪你？
定你係馬嬲仔阿

不如大家PM埋 Bryan Yeung D FB朋友 （LIKE 左佢states 果D） 幫手叫佢還錢啦

過咗1001冇得回會沉咪要開新post囉
咁都要問，坐撚住個腦？

2000蚊先啱 原本樓主開2000蚊 楊生應該lur飯應至係

你個師傅都唔專業
我覺得依2千蚊唔合理呀

男神

一日一推楊同學，迷你龍有對手了

去到依個階段真係唔停得 如果唔係佢D打手FD ON9串77 個POST可能一早沉左

最ON9貼埋樓主出黎

曲直難分，懷疑成個post都係同楊生有仇

都係條氣唔順累事，楊生覺得無論幾錢都好，大家都係有責任，所以一開波唔肯賠哂$2000（雖然都扣左$500 ）

搞下搞下發展到而家咁

笑撚死

2018 狗年撚狗

唔幫推唔係人

希望樓主撐住，佢一日唔還錢一日開po
呢d咁既人唔追佢賠錢唔得

其實有冇考慮叫朋友跟蹤佢？如果佢大廈冇管理員你直頭可以知道佢住幾樓。

痴線
咁影響人地前途好開心咩？
報左警就收手啦

點可以唔推

楊生 件事簡單一句就係 你跨過去先會搞成咁
所以你賠就賠硬架啦 係睇下賠幾多
你本身哂個冧 認衰仔 爽手賠$2000 話唔定仲有朋友做
依家有張$13000apple官方維修單 我真係恭喜你

點睇都係呀楊生唔識死 想走數仲串串貢先有呢個下場wor
換轉你係樓主唔通你條氣會順？無端端開5個post 嚟追數貪好玩咩

樓主一方係静態，
要夾硬砌d責任比樓主分擔係得既，
但要楊生依類面皮夠厚好意思先得

推上報

推到馬騮面仆街
btw樓主

大家快d sent email 先 再考慮下行動升級 夾錢貼下街招

樓主撐你 由第一個post開始追live

大家快d sent email 先 再考慮下行動升級 夾錢貼下街招
[/quote]

cc:adnews@appledaily.com

幾時貼街招

比啲火我

賠左錢米放過lol

高登就話驚啫，連登驚你有牙咩

楊生be maturely pls

唔賠錢就推到2046

楊生經今次之後就知道邊d係好朋友啦 (身邊仲支持你既朋友仔)

支持佢果啲仲叫好朋友？

係朋友就更加應該吊7佢賠錢啦 支持朋友做野唔負責任再吊番人轉頭果啲叫(真正朋友)?

扮工時間到
又係時候推post

越睇越火 做乜鳩
而家又唔係樓主錯點解要比人post上黎
仲要又波又腳咁crop完post上黎？
死狗公返返入你老母個閪度啦仆街
賠錢啦屌你死馬騮

真係好廢 男人老狗 做錯事唔認 整壞人野唔賠

呢D先實際~!真心幫忙既就拜託你了

班撚樣想轉移下視線~以為班巴絲會掛住求圖 呢D招真係好撚CHEAP 但都岩既~成班物以類聚

夾錢登報紙 等隻馬嬲紅

難得有認真討論既人

正規既公函一般描述上宜客觀，個人認為無喺現場睇到又好難話佢動作上「粗暴」
其實簡單「跨越」已經概括

「引致故障」合理，以公函嚟講的確比起我之前所用既更適切

至於於人格謀殺何異，公函出現反問既形式其實係大忌，尤其是封信個設定算係上行(一般市民寫畀身份相對高既學者)會顯得好無禮貌

此例亦唔見得有咩特別需要去用到反問加強效果
所以就咁直接話佢人格謀殺(呃錢港女 言論)已經相當合適

好多人無注意到依點係因為大家接觸到既公函都係為咗批評政治人物處事，擺明就係唔妥受文者本人所作所為，公開信要加強效果往往都會用到反問

「誑言」係巴打啱，用斷言先至正確

佢個樣咁奇特，反而樓主樣咁普通，點可能轉移到視線
隻馬騮究竟有無自知之明

我懷疑條撚yeung 本身唔鐘意樓主
特登扮唔小心
佢可能計劃左好耐 有心的

計劃咗好耐點令到自己名留臭史？

唔好搞咁多野啦 又乜扮唔小心 客觀D好喎清

樓豬咁靚都比隻馬騮撚化，粗略估計性格有缺陷

訓左無睇
楊生還左錢未？

一個五官完整、唔係豬閪既肥妹仔

都咁多連登仔捧到上天

班癡線毒撚係咪真係渴成咁呀

好想攬住樓主訓覺

客觀先要諗更多可能性
佢有機會觀察左樓主好耐 知佢有唔擰野飲蓋嘅習慣
再利用自己跨欄嘅習慣而製造依個所謂意外
好奸險
原來刑事毀壞黎

刑事毀壞 根據 《刑事罪行條例》 第60條 ，任何人如無合法辯解而摧毀或損壞他人財產，意圖作出上述行為，或罔顧他人財產被摧毀或損壞而作出上述行為，都屬違法，最高可被判終身監禁。

一個五官完整、唔係豬閪既肥妹仔

都咁多連登仔捧到上天

班癡線毒撚係咪真係渴成咁呀

邊撚到捧上天呀?
頭3個post無人post上黎咪一樣大把人幫
你自己狗公格覺得人地係女就幫唔好賴埋落人到啦

邊撚到捧上天呀?
頭3個post無人post上黎咪一樣大把人幫
你自己狗公格覺得人地係女就幫唔好賴埋落人到啦

邊有人捧過？ 你話班拎相狗公？果d你同志黎 係咪野奶錯屎忽呀

大面肥妹 vs 瘦毒馬騮

幫係一回事，件事係應該幫

我係針對果d 又 又j指甲果d 低質留言姐

唔關巴打事

我都係 就算師弟都要撐樓主

我都覺得班討論樓主身材樣貌嘅撚樣好煩
影響討論質素

個d假膠由得佢啦
連登總有呢班垃圾拉低質素

唔知真膠定假膠，有幾個人係咁講d完全無point既言論嘗試合理化楊生無真誠悔意，完全不負責任既做法，然後瘋狂回應 你地真係幾大仇口 如果係佢d fd, 咁原來真係物以類聚 真朋友就叫佢正正式式道個歉，再傾下賠幾多。不過拖咁耐，態度又西，如果我係樓主一定要你賠晒先妥協

馬嬲仔跨欄

楊生連當面上黎對質嘅勇氣都冇

繼續推 唔好比佢停

會不會開到10

一日唔還錢一日都咪撚比個post沉
諗起隻馬嬲跨躝就覺得On9一定要賠全數

我都好想整濕樓主

下 2000蚊都冇？
叫條撚樣過黎跪低叫我聲尼馬哥我幫佢比啦

暗黑兵法

根本本身冇乜人睇

幾千都冇
人又樣衰
又廋骨仙咁
偏偏又高
柒撚到仆街

思古井都好似係搵綿羊貼自己

係思古井=綿羊，佢理論上係自爆

樓主好撚肥

我都係幫推咋

［img]
唔好比佢停

攬住最撚舒服

唔好比佢停

推推推推

想知件事呢家發展成點?
btw 低質留言 厹 係咁POST樓主相仚家產
煩撚過閪 都唔撚知係唔撚係楊馬騮啲打手 小學雞到仆街

唔好意思
post3開始無追
報咗警/入紙小額錢債未

兩邊都報左警

報左
好似話冇地址入唔到紙
其實我唔明點解唔寄去學校

推到1001

兩邊?

btw
馬騮話報左警
但好似唔見有報案紙？
一路碌好似淨係見到樓主個張
馬騮報左都只係個電話講俾樓主知？

馬騮整濕人地要負返責任
以身相許啦

各位留意番係楊匡民 唔係楊匡文

跨欄倒瀉人地支野飲
仲好意思報警
香港地真係乜人都有

本身就已經有好多位比大鼻馬嬲解決依件事 但就唔可以好似個男人咁負番責任 真係辣殺

精彩

係個tutor電話同樓主講馬騮仔報左驚

輕輕一推

所以
佢係咪真係報左都確認唔到
分分鐘佢都係齋講俾tutor知佢自己報左

乜水

樓主囉

更何況就算報左 黑警問返件事個因由
我唔信黑警唔笑柒佢

好似林欣彤

報警自守？

話人貼佢上網
備案姐

係咪引笑呀ching 連[/red] send去

應該似馬騮打手
因為死追唔放 又間中人身攻擊

留名

又屈人打手 睇唔過眼啲巴渣肥婆都唔得？

標題應為副學士學生

條女做錯乜？

以事論事

你比人整壞野係唔係唔使人賠？

咁多人狙擊樓主

佢地多數係樣衰溝唔到女所以仇女既毒撚

一味盲反女人

搞到依加唔敢食呢隻水果

一人一email關注事件

一個po block三四條狗公

肥婆是原罪 睇死佢隱瞞左好多野無講 一開始仲話人倒左半枝茶落佢部電腦 陰陰濕濕咁

冇追post 淨係睇咗一樓
男事主有責任就固然
女事主其實唔閂蓋都真係有部份責任
唔好話佢誇欄 前後左右d同學轉身都有機會打瀉
錢係要賠 但賠幾多值得商確
另外唔覺得放上網公審係好方法
就好似兩個副學士垃圾狗咬狗咁

琴晚乞鳩敗走

今日又多幾件打手

個人簽名
————————————————————

毒撚都係原罪啦

咁多馬騮打手

呢部分有咩問題？

同埋又隱瞞啲乜？

技窮開始抹黑？

都開到5 仲有你呢種人真心煩

不停換ac再重複論點

咁樣叫倒枝茶落去？肥婆不嬲貪心 說話不能盡信 啲死肥婆部電腦壞關連登仔撚事

個人簽名
——————————————————

睇唔過眼肥婆又屈人打手 你地慢慢打飛機啦

——————————————————

成班毒撚對住肥婆劣鳩
J啦

——————————————————

咁樣唔係叫做倒半枝茶落去，咁唔通叫咩

唔用倒呢個動詞咁用咩啊？

請指教

咦，睇嚟你同乞鳩好熟wo

定係你係本人啊

睇在對波份上，我撐樓主

推到馬騮仔老母做雞賠錢

你心煩唔煩關我鳩事 又唔直接回應 冇撚用
意外賠錢呢d事件成日都有啦
hi花架車唔肯賠又要放上網啦喎？
我係男事主既話而家老閪都唔賠啦
等你出信告鳩我算
個朵都臭咗 再賠錢再道歉都冇用
唔覺得放上網會幫到樓主拎得番錢
係要洩憤都叫有用既
不過連自己d相都要俾人放埋上黎評頭品足又何必

咁啊天才請問你仲有冇咩更好嘅方法協助事主取得合理嘅賠償？

先擺上網唱衰事主嘅又係啊楊生做先嘅

咁點解唔一開始乖乖地賠錢呢？

笑死人 琴日又有幾個本人 今日又有
咪撚on9啦傻鳩
我係鍾意笑肥婆 吹咩 肥婆無一個係無辜架

——————————————————

繼續推, 快d賠錢啦垃圾

5個post都無人起馬騮老豆老母低

根本個個都係唔追POST
淨係睇左第一頁之後又LOOP話樓主唔閂蓋都有責任
LOOP到第5個post
個風氣幾時變到咁

知事主係邊咪係屋企附近貼街招唱臭距，應該大把巴打會幫手貼

我係打手/本人就唔會幫手推po啦 呢度班毒撚精蟲上腦唔撚用腦
肥閪當女神

——————————————————

推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢推到馬騮仔老母做雞賠錢

唔夠講又人身攻擊

屌你老母真係沒有最柒，只有更柒

巳send 去poly cc 同警方話網上欺凌

屌肥婆都叫人身攻擊
慢慢對啲自私貪心肥閪打j啦

——————————————————

事主一直都係想民事索償 而馬騮都曾認同呢個方法對佢公平 唯獨係星期二問佢攞地址就出爾反爾 拒絕合作 再於同日上載whatsapp對話上Facebook 叫春屈鳩事主 跟手block埋事主 人格謀殺事主 事主先逼於無奈公開真相自保聲譽有咩問題？

更何況巴打們都提供左唔少有用而合法嘅方法/途徑去幫助追討賠償，邊度冇用？

有冇新料

賠錢啦

你咁嘅行為對件事有咩幫助？

除咗loop事主係肥婆之外一啲內容都冇

又loop隱瞞又話唔係倒落電腦

咩居心啫你

啲「自私」「貪心」唔係人身攻擊係咩？客觀事實？證據呢？

你追哂post先再講啦
當初係一人一半
各至1000就算㗎啦
只係楊生話人唔夠專業 揾完又賴皮至比人放咗上黎咋
其實開頭有好多巴打都話一人一半算啦
只係楊生死都要話責任係樓主度
嘗試合理化自己on9 搞大件事咋

講道理：
跨欄整濕電腦，理應賠償損失，
收$13000好合理，有單有據拎返保養到整，
仲未計你電腦壞左呢兩個月做唔到功課既損失

講態道：
樓主已比機會賠$2000搞掂，
楊生想走數又唔肯道歉，仲post埋樓主上fb，開埋哂d分身死雞撐飯蓋

講樣：
馬嬲仔

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

屌肥婆係連登仔應有既義務 understand?

——————————————————

走啦柒頭

冇point又spin落肥婆度

真係好柒啊

無追post就收皮喇
打曬兩邊面好撚型
襯托到你好成熟呀？

黎黎去去都係個幾句
唔應該放上黎 兩邊都有錯
跟住比啲mon post嘅人屌
嬲嬲豬又打返十幾句出黎開罵戰

連登真係得番d 小學雞，以前舊登起底組效率/威力大得多，事主洗下版就可以暪天過海

走啦，講樣馬嬲楊柒十倍，弱智仔咁

條撚樣一開始聽到總數$2000以為好貴, 覺得唔合理叫人去apple check
點知官方維修咁撚貴, 成萬三蚊
先想keep返 $1000 呢個offer?
邊個貪心唔駛講啦

連登而家勁多呢d傻鳩好似d廢中咁
各打五十大板 大家都唔著 super

唔好俾條柒頭帶咗佢人身攻擊度

太多分身啦佢

hi 楊生肯還錢未
唔使你啲打手入場喇 ， 我嚟推post 得喇
知教訓未啊 一開頭兩千未搞掂，係要搞到咁既地步

有咩問題呢 肥婆本身人格就有問題 小心炒車

——————————————————

咁佢肥唔肥？

——————————————————

知你靚仔啦楊生

又嚟

冇point就走啦

喺度獻世

係囉 貪心的小狗

用U 嘅email send dept 會大d 機會收到

你條廢人 平時已經成日開膠po
依家又懶係帶風向咁
on9唔好上連登啊

哦 又屈

——————————————————

肥婆

你好有point咩
我都係幫手推po咋

——————————————————

突然收到來自八大院校同學既關心

打手當睇唔到

巴打冇追post 唔清楚件事就靜啦

話你冇point你又問返我有冇point

其實你係咪小學未畢業

你呢啲叫抹黑，唔係推po

洗唔洗畫公仔畫出腸啊

講道理 肥婆人格有問題 一定仲有野隱瞞

——————————————————

笑咗

咩道理嚟？

毫無邏輯可言

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

有冇新圖啊
睇到好悶

LF2完未
想知結果

你地繼續send多幾封信啦
又唔關我事
我係鍾意笑件肥婆

——————————————————

見你地咁鍾意屈打手 圍爐打飛機 激下你地
一定嬲到射埋

——————————————————

話我有野隱瞞咁你咪講個所謂事實出離囉

淨係識話我隱瞞 但又唔出離講 有用咩?

廢人你肯死返出去未啊
blame the victim 未你呢啲囉
係咁po樓主樣 ， 你咩意思啊
肥?邊撚度肥啊?

我點知你有咩隱瞞呀

——————————————————

樓主你見點 ，唔好唔開心啊
今日使唔使返學 有冇見到條友

唔通咁都仲叫有少少肉地咩

——————————————————

其實你地一路屌佢但又quote返佢張圖係jm9

咁你就收皮啦柒頭

知楊生你排骨仔啦
比人一拳一隻個d

多謝關心 未開sem

咁你講嚟做乜尻？

抹黑？

已知楊同學分身:

乞鳩求劍

9up的你凍嗎

德望唔望得

馬會黑名單

猴同學畀啲掙扎嚟

9up的你凍嗎似花生友多
兩邊都屌下幫下咁

有無人有楊同學地址
雖然睇個樣都知係死毒拎，應該無朋友

點解馬先生唔親自回應一下

係都推到有電話先

睇怕group project都無人同佢一姐

笑死 繼續打飛機囉 用腦諗下都知 幫楊生既點會仲上黎刺激你地

——————————————————

分身低質回覆樓主唔洗理

已知楊同學分身:

乞鳩求劍

9up的你凍嗎

德望唔望得

馬會黑名單

法蘭克點西

高比永恆

精神病人

我係猢獅猇

特點:
1.佢用開某個表情,另一個ac都會用個個表情,例如 ;
2.每次剩係用一個分身,洗左幾頁版就會開另一個

歡迎補充

嘩 無睇一朝
馬同學轉做不停posy樓主相咁低莊
到時樓主告多你一條cyber bullying 都得呀

appealing to pity

俾你識穿咗添
我死都唔賠 潛水

幾時貼街招呀 好似上次peach 港女咁

德望條柒頭淨係得人身攻擊一個策略

唔係姓楊咩 點解係馬？

——————————————————

已經冇point可以講，完全唔覺肥

你地無po楊同學既相咩
點解我唔po得件肥婆

——————————————————

因為其他野我唔care呀

——————————————————

如果間學校blacklist樓主 到時就真係上報啦。 例如 因學生糾紛hkcc偏幫滋事者威脅被害人大事化小。

手足係咪被肥婆老強過

成日轉account，好易做奸奸，之前馬會黑明名單先唔記得轉account

其實點解要跨欄？

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

人類點解要做on9野?

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民

肥就一定係食多野？
真係偉論~
攝取卡路里高於消耗只係肥既其中一個成因炸
讀多幾年書先上黎柒啦

中二病發show off長腿想溝死女

搞埋個人簽名D on9野
馬騮楊 你班人D質素係咁上下

樓主有無咩最新update?

唔好推啦 人睇點升得返上UGC阿

點解咁少正評

有冇新相

推唔推馬嬲點睇都升唔到啦

肥婆一定偷偷地去食肉
呢個係世界既真理
你唔好再兜喇

如果我係楊同學
就一定會還錢
留個肯負責既好印象比樓主
跟住就用呢單野keep住wts傾計
跟住係咁關心佢部機
比佢本人更擔心
分分鐘識到個女朋友
賠萬蚊但識到個女朋友（如果一開始肯比就2000）
仲想點

又回帶
之前bryan話可以寄去學校
即係最後知道、聯絡到Bryan嘅地址就係學校
樓主唔需要理Bryan係咪會收到
都唔需要問學校係咪肯代收
總之寄過去就得
寄完就可以下一步
樓主其實係咪盲撚咗
由post1定2講到宜家
都仲睇唔到
真係唔怪得讀hkcc

嗰d乜撚野利申話覺得楊生有錯
但又要話樓主做咩開post 既
咁你地咪直接幫楊生賠錢比樓主
有人做好心樓主咪唔會繼續開post lo
但既然又唔係願意比錢既 但同時又要利申自己認同楊有錯既
咁究竟質疑樓主係有咩意思同目的

幾時開到6啊

楊生真係比班打手害死

繼續推啦 馬騮
而家只不過係Google D public source 你就痴晒線咁
樓主FB定IG D private相俾你起埋出黎

你咪再quote
睇下有無人起你更多野出黎

琴日hkcc叫樓主寫信申請索取馬騮地址後
樓主已經決定左會直接填hkcc地址入紙小額錢債
只係佢未講/冇講
至於幾時寄就要佢本人答返

利申識樓主本人

又開多個分身

有冇屌過樓主

召喚馬騮分身
希望盡快推到去6 今日去到7

好

——————————————————

曲線？

賠錢啦 on 9仔

關我撚事

——————————————————

唉，老鬼睇到件咁既事鬧到咁大都真係覺得幾心煩，HKCC今年咁多柒野既
1) 樓主攞杯咖啡同汽水樽就比較係咪合適呢?因為相信通常有着唔該你流失咗你留咗嘅話啲人會覺得呢支汽水唔會漏野出嚟但係咖啡就唔係囉。呢個係合理期望。亦都即係話如果你放杯咖啡係枱又或者扭好，係根本唔應該發生呢件事。
2) 所以我唔明白點解樓主要人地陪曬全部整電腦嘅錢,明明呢個價錢已經可以買到一部新機,其二，你自己無扭好茶樽你都有責任,你係咪都覺得負返少少責任呢？雖然佢應該比大多數嘅錢,但係萬幾蚊叫人哋出唔係個個都即刻比到你

利申: HKCC Grad

寄去學校撚得呀

咁既邏輯 難怪你都讀hkcc

1999 而家係樓主叫佢出皮幾野? 一開始樓主蝕底搵街舖報2000 楊生仲要質疑唔夠權威 咁樓主咪搵蘋果報囉 樓主連要求楊生賠幾多都未講 楊生就話1蚊都唔賠啊 咁既閱讀能力難怪個個都話hkcc係學店啦垃圾

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民

跨欄馬騮1蚊都無想俾喎大哥

咁耐都未有人報料楊生地址電話？？？

已send

又係唔睇晒成件事就評價既
1) 有冇睇一開始話係街外整 對分維修貴一千一人一半？係Bryan哥唔信人地 叫樓主去APPLE STORE 整 一整整左萬三蚊又縮沙

2) 佢整濕人地部電腦仲放人地上ＦＢ先 俾我係樓主我都唔會放過佢 前面有冇睇對話？依家仲係度講緊話咩無扭好茶樽你都有責任 幾得意下

根本無要求過佢賠13000 唔追post其實不如唔好覆啦

楊生幾時先賠錢

到底係炒車先定楊生賠錢先呢?

Brian兄處理得好撚差 出黎三口六面拆清楚咪得
萬三張單d字又豆潤咁細 點知係咪因爲d茶要整

兩件垃圾都推成5個po

白痴仔打咁大篇野出黎俾人屌...

有得send email比其他hkcc同學/fb msg佢d fd 未

又喺度避重就輕 楊生打一巴樓主捅一刀啊?

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民

其實已經唔需要再話樓主有無責任。

開頭樓主都有少少分擔既意思，原來條數$2500，佢係想楊生賠$2000，佢自己覺得有少少責任，所以$500自己食。只係楊生唔滿意$2000呢個數，認為樓主搵果間維修係唔專業。

後期搵左專業既apple, 証實要$13000，楊生都仲係offer$1000, 到後來更加係話一蚊都唔賠。莫講話$13000/2 或者 $9000/2。

所以重點唔係樓主有無責任，而係楊生一蚊都唔願意賠，所以已經無關樓主有無責任，因為事情發展到而家，楊生係認為自己無責任，而樓主己經認同承擔部分。

1.有冇人睇得明呢句?

2.
一開始係2000維修+500檢查=總數2500
樓主經已俾左500, 要求攞返2000 (即總數嘅80%)
係馬騮嫌貴以為樓主獅子開大口, 話街鋪唔專業, 樓主先去apple check得出萬三呢個價
而之後樓主冇再提出過任何賠償要求, 因為隻馬騮連傾都唔肯再傾
相隔數月馬騮自己提出1000蚊了事嘅要求,
樓主撲東撲西, 搞幾個月先得1000, 係你都唔接受啦

你第1點第2句究竟噏乜嘢呀...完全睇唔明
唔好影衰其他畢業生啦

衝出黎

楊生賠錢未? 拖左咁耐, 唔係13000算呀? 玩到上court,搭的士去apple維修,去報警,冇電腦用, 預定2萬埋單差唔多

果然cc grad

果然係hkcc

下個po整合個on9問題Q&A啦
有冇閂蓋, 萬三仲貴過部機呢d on9野都唔知答過幾多次

CC縮縮都黑人憎啦
mon 住po 開分身
真人上黎回應下好難咩
馬騮 推到你賠錢為止

Hkcc縮骨長臂馬騮劉翔

推到6

賠錢未呀

你老母 罐裝野飲又點撚算呀 洗唔洗包鮮紙呀

我呢個Poly仔唔夠你講
果然係HKCC

Up乜9

如果你見到枱面有開左既罐裝都仲會走去跨
樽蓋既作用係乜野

話唔expect有人跨枱
咁邊個expect你樽野個蓋係唔實

Btw 馬嬲快西d賠錢

嘢飲放在枱面唔扭實有乜問題 之後都要飲 鬼估到有人跨欄咁過咩

實唔實都唔可以踢到人個樽啦

擺係地下踢到就話姐

佢想講飲有蓋既野飲就冇事
以後咪撚飲罐裝野飲呀
重點唔係佢飲乜 係佢跨欄 先搞到發生呢件事

馬嬲仔有回覆未?

見到佢罐裝野飲有開就唔跨
咁點解見唔到佢開左樽蓋呀
on99

但係楊同學見到枱面有支開左既樽裝都仲走去跨

咁講真好多野唔係二元對立既， 楊生錯都唔代表樓主岩曬
喇，我就撐樓主既，但盲撐=柒，要持平少少，確實如果有扭好個蓋 就安全好多
事實樓主自己都冇死話自己岩哂，開頭亦都只係要求楊生比$1000,算好公道
其實楊生最柒就係唔肯負責 死柒頭

究竟係開左既支裝飲品顯眼啲定罐裝飲品顯眼啲 如果楊生有意識去睇檯面有冇罐裝飲品罐野有冇開左 又點會睇唔到支茶有冇扭蓋

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民

開頭樓主係要求$2000，唔係$1000。

不過就算$2000都係合理。

已知楊同學分身:

乞鳩求劍

9up的你凍嗎

德望唔望得

馬會黑名單

法蘭克點西

高比永恆

精神病人

我係猢獅猇

特點:
1.佢用開某個表情,另一個ac都會用個個表情,例如 ;
2.每次剩係用一個分身,洗左幾頁版就會開另一個
3.成日轉account，好易做奸奸，之前馬會黑名單先唔記得轉account

歡迎補充

我以前搭車返學 15分鐘一定返到學校
個日我預早25分鐘
但個小巴佬車撚左我深水埗呀
係咪又係早d出門口冇事冇遲到呀? 個陣個老師重話早出門咪冇事囉 照記我 要留堂 彩佢都on9

係， 總之樓主已經係讓左好多步，但楊生死唔負責

無撚有錯 追楊生還錢同時講句樓主抵撚死有咩問題

馬嬲都幾高

但咁既樣加身型

樓主佢唯一做得唔夠好既係佢竟然估唔到楊生身手咁差，但都唔可以話有咩錯

竟然解讀到條友噏乜

1月11日修訂版電郵
（斟誤、行文修正）

係時候一人一信到
ccoowong@hkcc-polyu.edu.hk

標題：副學士學生楊匡民投訴事宜

香港專上學院應用社會科學副學士課程統籌黃安安女士道鑒:

香港專上學院素以多元課程作育英才，聞名遐邇，於學界樹德菲淺。唯 貴校應用社會科學副學士(NS) 一年級學生楊匡民(Bryan Yeung)近日作失德之事，毀壞同學手提電腦卻堅拒承擔責任，更諉過於人。箇中言行令人咋舌，故特專函報備，乞察照為荷。

事緣為楊同學於上課期間欲乘一時之便，圖跨過長桌返回座位，詎料不慎打翻飲料瓶子，傾倒之飲料隨即濺及同窗手提電腦致故障。唯楊同學堅拒承認自身責任，幾經拖沓後更揚言分文不賠，反之透過Facebook 批評及人格謀殺事主。事件於互聯網轉載後一發不可收拾，惜楊同學備受網民撻伐仍毫無悔意、堅拒賠償分毫，反向導師投訴事主訴諸網絡致令自身私隱受侵，圖以威權恫嚇事主，實屬本末倒置。

全人教育誠宜德、智並重。楊同學承擔自身錯誤理固而然，決不可諉過於人、圖謀缷責。謹籲 台端公正徹查事件並教導學生正確道德觀。隨函附 相關連結以供 省覽。耑此奉達，敬候 示覆。謹祝
道安

關注事件的網民 xxx 敬上

相關連結:

LIHKG討論區: 「比人整濕左部電腦 但條__樣唔賠錢」

推推佢先

已sent

唔知你咩比喻

我自己既話如果明知電器唔濕得水既話我唔會咁隨便放個未閂蓋既樽係付近 唔好話比人整瀉，自己hi 到整瀉都心痛啦

如果係A跨跌B個未閂蓋水樽令C部notebook壞，咁B 有冇dd 責任？

我回post 主要係認為楊生唔負責係抵屌 其次係想其他人唔好盲撐

(應該1001左，我copy 去post6)

條撚屌德望似係啲連肥婆都溝唔到既毒撚

下 點解b會有責任 如果我有edc 刀既習慣 而把刀比人拎左去殺左人 唔通我又有責任?

HKCC Grad老鬼

Btw 樓上班楊同學支持者都幾低手

先係搵人扮狗公阻住討論

見反而更加多人幫樓主

此路不通就開始屌人身型

係呀佢係肥婆，咁係咪死肥婆就要俾人整爛部腦唔準出聲先

係我就無野講，我認輸
反正你地既質素大家有眼睇

紅巴陳生

好柒呀

大學講老鬼都柒柒地 hkcc

Hkcc就算啦

冇好好收埋把刀lor, 好似美國比小朋友隨手拎槍殺撚左自己

樓主責任係有啲啲嘅，但你睇嚴重性就知有輕重，點都係楊生先係主要負責人
樓主係靜態兼被動
楊生係動態兼主動
基本上樓主呢個責任如果無楊生嘅行為就唔會有其他後果，但楊生跨欄本身就係非常態同唔合理嘅舉動，兼且可見會引致明顯嘅後果（eg 踢到人），點都係佢錯最大份啦

仲有邊個敢貼

思古井單野之後班真係會做野果班友都俾連登仔清算屌走哂

而家得翻keyboard fighter 同d 私怨撚

利申以前跟過大神巴做野
集體炒車就連留過言一齊炒果班都淨係指向佢
佢都話心灰提唔起勁再搞

花生中

巴打我同意呀，我都係咁諗， 但見咁多個post 好多都講到冇閂樽蓋完全冇問題我覺得over

唔該樓上討論緊樓主責任果班人
可唔可以講下馬嬲有咩責任，而馬嬲又負左咩責任？
一個擺明有責任但唔負責既人你唔理
走去挑個樽蓋？

真係理性阿你地

為左型 串77，為左省左d錢,
換黎既係 身敗名裂,

笑撚左 屈人唔扭樽蓋
扭唔扭關你撚事咩 係咪唔扭就代表要比條友整瀉
係咪想講就算當初條友唔撚跨欄 個樽都會自己倒瀉先
已經唔洗條友賠哂 賠一半 都諗住走數
再講 一千幾百都賠唔起

唔好太過神化某一兩個人

push

因為相信通常有着唔該你流失咗你留咗嘅話啲人會覺得呢支汽水唔會漏野出嚟但係咖啡就唔係囉。

樓上句呢句野笑撚左我十分鐘

小弟jupas degree仔甘拜下風

有人話而家錢已經解決唔到.

就算賠左錢 都唔係代表無人再罵你. 一定依然有人會罵你.
但係你諗下你賠左錢, 至少可以大大減低人地既怒氣..

樓上老鬼呢句野

知係你講喇, 屌.

岩呀,就算賠左錢 都唔係代表無人再罵你fd. 一定依然有人會罵你fd.
但係你諗下你fd賠左錢, 至少可以大大減低人地既怒氣..

班友都on99，唔扭樽蓋都有責任，不如話埋帶電腦返學自己都有責任啦。
個腦都忽忽地

相信,相信,
你係佢肚入面條蟲?

1999到 錯撚哂啲字

試下翻譯：
因為相信通常有着唔該（<<<<嗡乜9?)你扭實咗你扭咗嘅話啲人會覺得呢支汽水唔會漏野出嚟但係咖啡就唔係囉。

當你計一半都大拿拿幾千銀架

最新消息
學校打過離搵我 不過我唔得閒
叫左佢晏啲先再打

可能叫你唔好再搞大佢之類卦

點解死都唔肯賠錢係都要將件事搞大佢呢 到頭來咪又係自己受返

睇咗咁耐 我就覺得兩個都有責任
無錯樓主如果有擰實樽蓋部macbook係唔會有事
但係問題係bryan yeung你唔跨枱其實樽嘢飲係唔會自己倒瀉

睇下有咩update
馬騮仲係無音信

吓，兩樣分開黎睇係冇咩特別， 但如果你用電腦既話就盡量唔好擺啲易倒瀉整濕部腦既野係付近啦

如果A隻手hi到B個冇扭蓋既樽整壞A電腦，B有冇責任？

如果A隻手hi到B個冇扭蓋既樽整壞B電腦，B有冇責任？

點止呀

hkcc係樓主選擇讀嘅
科subject 係樓主reg嘅
唔走堂返學係樓主決定嘅
個座位係樓主選擇嘅
部電腦同支茶擺位係樓主選擇嘅

而家搞到咁大, 我覺得佢最終都要賠錢.
既然最後都要賠錢, 點解唔一早賠呢?

一早賠咪唔洗搞到身敗名裂

條友真係祗撚死

收聲喇
正一垃圾

仲將跨枱合理化

HKCC劉翔

你出街冇行有瓦遮頭嘅果一邊
樓上冷氣機滴水滴融你杯雪糕

你話邊個錯啦?

重未肯賠呀?

當然未啦

推左咁耐都未賠

post6

收皮啦 on9仔

跌左舊磚 爛左部車又點計

記得錄音

on99

宜家係事主朋友嘅錯咩？點解要post上黎

咁依家係用電腦既人將冇閂蓋既水源放係電腦旁 哩個係意識問題，自己一定都有啲責任既我覺得

重申多次，我係認為楊生錯既比樓主多好多，另外唔負責係錯中之錯，係應該要公審。
但我認為唔可以話樓主唔扭蓋係完全冇責任，原因唔係單純係扭唔扭，而係將個未扭好/冇扭既樽放係一部唔濕得既電器格離

咁佢唔跨枱咪無事囉。
老實講，電腦放支野飲同杯水係隔離係再平常不過既事，大把人會咁做。
但跨枱呢個行為係咪咁常見? 常見到有戒心?

照你咁講，我放杯水係隔離枱，有條友諗住玩掉杯水俾對面條友，而唔覺意黎整濕我部機，我又有無責任? 佢話佢都係唔小心wor，杯水又係我架wor。
你可能會話點會有人將杯水掉黎掉去咁on9，同樣地又點估到有人跨枱整跌我支野，所以我真係唔覺有咩責任。

幾時去法庭申請禁制令
禁止連登仔post相

HKCC為全港第一

快

hkcc>>>>>>>>其他u
poly搞hkcc 搞到妹仔大過主人婆

1001

hkcc 老鬼